由中一輟學，到毅進，再到IVE，最後入番BU定CITY好

Hihi，又係我呀>3<，首先我想同今屆考生講信政府唔驚，DSE考得差都可以入番大學既，好似我d咁既廢柴中一無讀都有大學收，唔洗驚

其次，我今次non-jupas就報左3間大學，呢家收到兩個offer，但問題我bu就交左5000蚊報名費，之後city先派offer比我，咁聰明既連登仔們，我應該點做呢？
A:豪5000比bu，簡city
B:兩間都係垃圾，讀bu
C:你仆街死啦又係度開post晒命，我地入3大既都未出聲

City

Another person

讀咩科先得ga?

前言撤回

圖入邊有寫，怪我囉

City一定

city la, BU我都唔當係大學，似中學多

Shitty >>> BU

反正都乞食
我揀shitty

BU 中學嚟 不了

shitty

become another person

本身想入霍格華茲魔法大學

睇下邊份直入year 3，兩份一樣就Shitty。
讀垃圾科都係為左買張入場卷， 梗係早d grad。

Don’t consider sunk cost

係啵，師兄好醒，

唔好入bu 千其唔好

點解?